大家覺唔覺得連登都幾多靚女

比如本小姐

收皮啦死毒撚
成日響到扮女人

點解你老是常出現

唔知邊個咁cheap負皮你 本小姐幫手畀返個正評你

Agree，反而靚仔就得一個咁少
利申靚仔

屌你老尾 前個ac block完黎 換個ac又見返你條垃圾

即刻畀個負皮你

佢哋口是心非

肥絲大隻真係好撚柒煩 祝佢死全家

LIHKG @ Android

冇圖點討論落下啊，大佬

冇圖你話你係國際小姐都得啦

肥絲幫我含ok?

唔覺
好多有自信既豬西

都有唔少嘅
利申:真。靚女

舊登高汁好多

我淨係知欣宜係連登圖片排行榜上top1